現在已經係夜深

請將電視機音量收細 多謝合作

.....

shuuuu